[文宣隊] 美國國歌條片瘋傳Twitter，咁不如send埋呢幅圖畀鬼佬睇，加強效果

On 21 July 2019, gangsters in white shirts, backed by pro-government forces and the police, launched terrorist attacks in the railway station of Yuen Long by attacking and injuring random citizens. Dozens of citizens were badly hurt. On 27 July 2019, angry protesters rushed to Yuen Long to protest about the atrocity. Clashes with the police ensued during that night. A protester was witnessed down with his Captain America's shield during a crackdown by the police.

Credit: 社媒

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

push

唔好玩膠

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

你呢張相得到既支持唔會有被濫暴既手足相片迴響大

醒目

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

美國隊長好易俾人玩膠笑鳩

Stand with Hong Kong, Fight for Freedom

呢d係有小小幼稚，
而且示威者俾人打既好多，要有震憾性既
例如牙眼嗰種，同呢d完全唔同lv
不如兩雨中美國國歌，但要標明係上星期，唔係另一條viral後先唱，仲係對住狗屋戰術燈唱